是日午餐 頹飯

飯灰色腸仔巢皮豬扒發育不良咁